芒向編輯部我屌你老母!!!!!

我老母日撚日係到聽依個芒向編輯部撚屌Channel
依個仆街Channel仲衰撚過華記
我希望大家可以幫手report死依個Channel
最好起埋班人底
迫佢地返黎香港住

推

傳送門

report死依個Channel

咩事無聽

日撚日話人叫雞
又話後巷打守護孩子係假
之後721又歪曲D時序，話人地入去挑機在先
係到扮撚晒中立
樣都唔敢出

report死依D仆街Channel

呢d就係國家宣傳機器一部份

大家click去簡介，之後會有支旗仔俾你report個Channel
YouTube report人係要打少少字
希望大家自己打，唔好好似bot咁

同埋希望有人起到佢地底
report俾當地國家，趕佢地走

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

芒向編輯部係由黃變藍
之前係升旗易得道嘅卧底

push push

屌!我阿哥又係睇呢個仆街channel,明明唔理政治，而家藍到發黑，仲話我俾人洗腦，同我講民主唔一定好

同意，雖然有時會屌吓屈小姐，但係佢哋嘅立場就係中央永遠正確。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

幫屋企人block咗個channel

好耐之前聽過
洗腦唱好支那人

民主唔一定好
但共產黨一定仆街

呢個channel以前好似係升旗易得道的sub-channel但依家獨立左出來, 我有聽開升旗但無點聽芒向(因為芒向收音極差), 升旗立場係反共親民主, 奇怪佢地當初點行埋一齊

report

依個芒向本身係升旗放去藍營嘅spy
後來佢地覺得藍嘅都好有道理
之後就變左真藍

佢地前日開post屌何志光針對新移民
而家比人屌到反艇

訂閱直逼升旗易

升旗易仲要比youtube 打壓埋 冇得賺廣告費

聽過，成班人都痴撚線

本身班友講野就暗藍
之前有聽過小小
後來分埋出嚟就現晒型

岩岩聽過
香港航空執入曬手足數
屌佢老母

Report 到佢收皮

cls 老豆就係比呢班仆街毒死 一定要report！！

下⋯⋯⋯
原來係咁
之前都覺芒果好似升旗易，但後者依家會吊前者

真係做 spy 會做到中埋毒